[求幫推]再行街一定要係油尖旺！

習近平 甴近平

唔好再係港島行街唔該
港島比狗熟撚哂地形同佈陣，次次都勁易比人捉
過海又易封路，一封好多人都走唔到，油尖旺又係最多遊客消費奢侈品嘅地方，又話攬炒？啲大商家、藍店、藥房多數係尖沙咀，行街多人塞死佢等佢早關門都好，大陸人依加都唔會去港島，大部分都係去油尖旺！春袋就係油尖旺！

認同請幫推上熱門，P仔推唔到

光復香港 時代革命